唔好屌前線點解唔撤同烈士一樣 係因為你地每個人都做得唔夠！！

佢地先至要付上自己嚟緊50年嘅前途代價去喚醒你地呀
730全港大罷工 有乜急嘢聽日做晒佢！

730！團結